黃東：電磁彈射僅中國成功

【明報專訊】第3艘航母的效果圖曝光後，備受關注。《環球時報》指出，按照解放軍武器裝備發展規律「裝備一代、研製一代、預研一代」，目前對外公布電磁彈射航母，就意味着已經開始研製核動力航母。

澳門國際軍事學會會長黃東對本報稱，複雜武器裝備最重要的是可靠，蒸氣動力是中國目前最成熟、功率最大的動力系統，而航母的大功率反應堆，中國缺乏經驗，要一步到位風險甚大。他指中國造武器有「小步快跑」傳統，第2艘國產航母最重要是解決彈射器的問題，暫時不會追求遠洋航續距離。

官媒稱將研核動力

對於電磁彈射，黃東指中國的相關技術已經成熟，居於全球領先位置，常規動力的電磁彈射目前只有中國成功。電磁可以調節功率，還能彈射無人機，同時不用消耗大量淡水，而且有快速彈射次數優勢，亦節省艦上大量空間。

黃東表示，第3艘航母技術跨度更大、更難，估計最快需要4年才能建成，中國長遠的規劃是到2030年前後擁有6艘航母，包括兩艘常規動力滑躍式、兩艘常規動力電磁彈射及兩艘核動力電磁彈射。

黃東又指出，遼寧艦早就老舊而且缺乏真正戰鬥力，屆時可能會生產第3艘核動力航母代替。

正常都用核能

常規動力的電磁彈射目前只有中國成功

贏國又贏

叻喇叻喇

對於電磁彈射，黃東指中國的相關技術已經成熟，居於全球領先位置，常規動力的電磁彈射目前只有中國成功。
真係好難忍笑

WHERE?

淘寶?

我真係想睇下支那係點樣係船度, 用電磁彈到隻機

咁你講到「常規動力電磁彈射」咁撚勁,

仲駛乜搞「核動力電磁彈射」咁多餘？

坦克碌平民僅中國成功

你估核能易攪

能彈射無人機呢個最重要啦
又有得打飛機

仆街, 原來淘寶真係有：

幾過癮喎又

「蒸氣動力是中國目前最成熟、功率最大的動力系統」

係邊？

Yeah Chi Na is great! i bet the PLA navy brown out all the sections of the carrier except the EM catapult to lift their fucking fighters, there is even no electricity to fire the fucking radar. That's how they called success.

Ford Class:

同新北啲風化新聞既示意圖一樣
都係用黎畀人FF

香港地產商 D POSTER

一切都係畫家想像

同呢篇文一鳩樣含義打飛機

在长达84年十九届世界杯的历史上，仅有三支国家队战胜过中国国家队，分别是巴西、土耳其、哥斯达黎加。即使是巴西这样的世界强队也仅战胜过中国队一次。而中国队从未在世界杯点球大战中失利过，从来没有一支球队能够在世界杯上击败过中国队两次。从数据分析中可以看的出，世界杯史上共产生八支冠军球队，也只有巴西队曾经战胜过中国队。欧洲诸强德西荷法英意葡等从来没有世界杯上战胜过中国。而且，中国队在世界杯上丢球数远少于足球之国巴西和以防守见长的意大利，在过去84年里，中国队只丢了9个球。除此之外，世界上除了巴西，中国是另外一支敢在胸前绣五颗星的球队。

第1次睇
打飛機極致

真心想知蒸汽動力點推得郁電磁彈射

娘子~ 快啲出嚟睇贏國升仙~

他指中國造武器有「小步快跑」傳統，第2艘國產航母最重要是解決彈射器的問題，暫時不會追求遠洋航續距離。

航母唔追求遠洋續航距離

要幾乎成架常規能源船停電，先至做到電磁彈射

福特級 : ???

澳門國際軍事學會會長黃東??
明報照登都係壞腦

吹到咁勁起碼用綜合全電力推啦 點知仲用蒸氣推
笑撚死人

要核動力先做到 垃圾

5毛：你部船冇得入油，係咪個野壞左？

不如直接飛過去

彈射之前成架母艦要熄冷氣

我覺得電磁彈你唔用核能射一炮成架艦要補給

另外美國用激光你用電磁炮 笑死人

以中國人 佢d科技一係炒人一係買人地技術

黃台仰屋企都有電磁炮啦

緊係唯一啦，因為冇人咁on9冇核動力就走搞電磁彈射

呢篇好明顯 係 曲線串中國

好成熟

先係南海打飛機，之後再衝出世界

兩野chur晒啲電
柴油發電機點發到咁多電

好期待,希望快D見到成品

感覺好似係

“3.5磁碟機僅中國製電腦有”

可能外國都唔用呢個技術。

講緊蒸氣火車掛

澳門國際軍事學會會長黃東對本報稱

又係呢友
上次吹話可以用航母打台灣

打自己平民洗乜要遠洋作戰能力

早排先有報導話霧霾係雷射武器既最佳防禦嘛…

係既係既，雷射射你唔死，但全國人都比 d 毒霧毒死晒。

如果香港係國家
一早已經係世界強國

樓下閂水喉電掣呀！

你推撚夠未

即係低能班上攞第一
不過都係低能

你推夠未

兩台1500KW柴油發電機就夠。

人地美國連航母彈射都係用電磁

核能都要校最低消耗先開到

贏國移動核彈，行出公海都咪話唔驚，一不小心就冚球產

同人力汽車有異曲同功之妙

go navy 巴打不如叫多隊艦隊過黎香港坐下先？贏國成日咁努力打飛機要補下血

支那好鐘意爭呢d 第一

第2艘國產航母最重要是解決彈射器的問題，暫時不會追求遠洋航續距離。
簡單講就船上所有動力都用黎供電
拖船拖出海就算係

屌你老母

推撚夠未

彈到先啦

一彈射全船用電俾佢扯晒去

我小學都整過
橡根強射紙飛機
連電都唔洗

又嬴了 世界第一
無恥原來真喺無極限

成篇文都係得個講字
拍條片見到實物先再講啦